﻿
================================
	
	 Evm Account Management 

================================

1.已知问题
	1、IdToken可能超过URL允许的最大长度。如果某个人担任只为过多，导致WebKdc构建的ID令牌过大，会超过URL允许的最大长度要求。
	2、在Chrome系列浏览器中，Confirmation.apsx生成的返回地址中不包含id令牌